好野香港終於回復平靜

岩啊今日出黎講兩句做下show
民意又賺返 個市又升返
夜D又可以拉撚哂你班廢青
到時搵幾個建制反對動議 又可以繼續推條例 幾千人坐緊監睇下你班廢青仲搞到D咩

你班傻鳩慢慢開party晏D就搵速龍BB爆你門